我宣佈12點後停止推所有退隊分化post

係人都知呢D文係用黎玩分化

繼續諗新行動啦

突發！和勇全面退場

真
唔明點解退隊都要咁show off